大家記住 煲底相見果日先係終極一戰

612 616 7.1 10.1
幾多次終極？
我地唔會退縮就唔會有終極一戰。
直至五大訴求達成，
還每一個被捕或離開嘅義士一個交代為止。

終極一戰嘅開頭同結果我唔知，
但我可以講嘅係，
最後一日無論我地係邊到打完都好，
我地會唱住願榮光歸香港 行入煲底相見。

無論你企咩位都好，
照顧好企係你身邊嘅人
我地要齊上齊落